上水呢個公廁到底點樣要962萬

有冇人去參觀過

根據北區區議會的文件，2014年設計階段，預算費用為624萬元；2015年，修訂為864萬；
2016年招標過後，增至962萬，超過最初預算逾50%。其中顧問費167萬，
而每年維修保養清潔費用等經常性開支42萬。

顧問費167萬，

push

查賬！
查賬！！
查賬！！！

號稱接近1000萬既公廁

有冇人臉識別
冇理由成千萬都冇

裏面鑲鑽石？

可以睇下

你就明白保皇黨幾9顛

cap水cap到如入無人之境

維修保養清潔42萬預算差唔多
正常男女兩個清潔都三十萬 雖然判上判唔知去咗邊
工程維修預算每月一萬好合理

走到正門，乍看與普通公廁無疑，新淨，淡黃和淺綠色的色調與旁邊的涼亭相配，但沒有鑲金。女廁有4個廁格；男廁為3個尿兜、2個廁格，各有一更衣室。男女廁中間有一間傷殘人士廁所和清潔房。入內，廁格配以潔白紅外線感應馬桶，兩旁各一扶手。另外，設計圖顯示有入牆式皂液器，紅外線感應水龍頭，女廁更有嬰兒軟墊。

網民：用料差 如廁不舒暢

用家又有何評價呢？有滿心期待的網民指享用「千萬公廁」時，以為會使用TOTO（日本第一衛浴品牌，有温水洗淨功能座廁就係佢發明！），翻查發現馬桶、尿兜、 洗手盆牌子均為RENE，原產地為中國。另，水喉出水「好慢，洗兩下又停水」，扶手的塑膠質差，易鬆。抹布雖為著名本土牌子「祝君早安」，網民仍形容「以為去咗赤柱探監」。網民要求太腌臢？事實上，同為上水，單車匯合中心公廁潔具全均使用日本牌子TOTO。

男網民繼續點評：「只得兩格屙屎，隔音好差，冇抽風，冇冷氣，隔離屙緊我好臭......無得沖涼， 點值一千萬？50萬差不多。」

可能係scheduled area
支莊成百9幾米深

周生3隻字都值400萬

有樁都偷笑啦，係人都知貪撚左

入過去柯尿

維修係合理
但係造價係超級唔合理
on9既一個公廁要接近成千萬
正常咪300-400萬

冇咩特別

其實100米內就係體育館來

工程撚話你知其實成本唔使150萬

請手動廣傳

121尖沙咀大遊行
已經獲發不反對通知書
日期：12月1日
集合時間：下午三點
集合地點：尖沙咀鐘樓
終點：紅磡體育館
遊行終結時間：下午六點

其中顧問費167萬

查帳

一層樓都要打莊？

1000萬 toto都唔用

睇嚟貪咗唔小